每人一個香港失去金融中心地位後對平民既影響

完全唔知

勁多人失業

成堆支那人落黎爭飯碗

人工不斷下跌
月薪同大陸睇齊
月入6，7千不是夢

我會選擇去咬老綜，如果到時仲有呢支歌仔唱嘅話
中国啲社保得一千幾百 仆街

可以明目張膽唔批比香港人

西藏福利都係傾向漢人
西藏本土食屎

我覺得係工都冇埋
然後大量人綜援
無錢交租，訓街

527新方向！！！

求幫推

高呼我愛共產黨批唔批得 仆街

冇所謂啦
我唔食餓死都冇所謂
最緊要睇到d藍絲仆街陷家剷咁就九泉之下都有安慰

政府工冇影響 仲hea咗 係驚換大陸人落嚟

推

大家係是好認真唸下

認真問，聽日會唔會又見到中共燒錢爆力救市

一定會

一早蓄定錢同換左美金啦

等呢日等左好耐

搶米
跟住搶機票
瘋狂換外幣, 連越南印尼盾都唔放過

天文台啲雷達

一早學定簡體字

有部電腦比我打機就夠，幾千蚊個月餓唔死就得

唔使諗,一定會

到時上網唔知要幾貴

冇影響 港豬繼續返工 樓市超升 一田citysuper 繼續排爆

誰大誰惡誰正確
港女無野做
一係做雞一係做妹仔

5G秒速收皮

好多行業會變夕陽行業

淨係講無左特別關稅區，物流業首當其衝，繼而因為租金太貴貨品無優惠，加上警察日封夜封，好多名店都會撤走，商場收益減少，旅遊業停擺，呢個政府就得返賣地收入

真心答，好多外資應該撒走，到時會有大量失業人口，所以發展黃色經濟圈壯大我方勢力

賣地
到時有錢人走撚哂搵鬼買樓
搵鬼買地

你地公屋狗死先

一句講晒換唔換外幣

所以點解中共要出口術話打黃圈，就因為本來劇本寫係紅圈

國際評級跌到垃圾級，港元債券變廢紙，
黨鐵借大耳窿啦！

老綜公屋仲輕鬆

我本身都係讀唔到書既垃圾窮撚

驚閪

我都係

D金融「才俊」係咪要渣兜

咁咪做香港市囉，同深圳connect。睇下深圳點，香港遲啲咪會點。仲可以用人民幣同多國接軌。
不過都係有錢人玩曬。

香港四大行業，進出口/金融/專業服務/旅遊

進出口貿易係龍頭，gdp 21%，取消關係法後可以正式拜拜
金融/專業服務，都會因為骨排效應，一齊墮落
最後旅遊，武漢肺炎時已經自動收皮

四大行業全線崩解

仲有。大陸會用國安法追溯返所有有份出過黎既人。
如果話藍絲好慘會失業，黃絲可能要入集中營，到時邊度仲有電腦玩

年年赤字 有能力嘅人走晒 留係香港果班就得閒懷緬下過去咁

呢個一定啦，就係睇下佢有幾多錢托唔托到喇

唔畀香港進口科技產品，以防轉入中國

1. 美國cpu, Intel, AMD
2. Microsoft office license (word, excel...)
3. 美國疫苗 美國醫療器材

岩岩開左個po 借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

有咩所謂
本身錢又唔係多
無工最壞咪咬老綜
老綜都無咪劫藍濟自己

最緊要有人陪葬

係咪應該轉系讀其他野？

藍絲廢老 拎住份馬經 日日係公園屌政府

製衣成品

拎綜援

食野平啲

全部進口野，都會同大陸睇齊，基本上水貨已經收皮(無野可以再炒賣)
跟住香港又無埋洗錢既作用，即係股市，樓市(特別係樓用黎洗錢既目的)
大部份靠大陸開飯既行業都會收皮
簡單一句：香港已死

冇工返供樓嗰啲咪仆街?

依家全部都失業 屋企點算

做外資/mnc果批可以搵定工

通脹

真係仲燒黎托咩，香港最大價值已經無左，仲揼錢落去？

中國本身都有1.2既....
但之後應該會貴一倍
同埋window license有得上網買個code，都係百幾蚊左右，

1唔係最近無左咩？因為打擊華為

咁上面啲人用國產cpu?

講緊之後
暫時有冷靜期半年
做埋呢批訂單就唔準再接

對窮撚無咩影響力

有錢佬蝕到入晒肉

窮撚再無埋份工就好大影響

如果真係咁，藍絲應該勇武過我地

最直接應該係交稅 類似外國幾十%稅

全民咬老綜

醫生揾十皮要交一皮
窮人交一千
但係大家有一樣福利

如果香港大量人失業。想返工都冇得返。邊個驚啲?

對大陸人黎講香港都係城市戶籍

冇樓冇資產 驚乜能野?

冇AS400都幾大穫

仲有邊錢派老綜

低下階層無影響 可以咬老綜 中層至上層？ 乜仲係香港架咩

巴打講多小小？

所以做藍領都係出路
整下水電都係手藝

移民潮再現、八九十後終於上到位

部分NGO會收皮
因為NGO有啲資金收入來源靠商家
如果商家佬損手爛腳NGO收入會減少
之後NGO提供唔到服務就Cut資源
Cut資源就有啲靠佢哋開飯果堆人就大鑊了

金融,物流佔GDP四成, 如果呢兩樣都downtrend,大量人失業,中高層會走去做低層job,最後低下層失業率應該最高

垃圾BBA account 等金融科唔再吃香

點解？

基本上所有大中小型銀行都用緊，呢套嘢唔係你同IBM買，人哋就賣比你，係要美國批准嘅，仲有你仲要maintenance，啲parts點算

我一直以為as400係software

全民暴動

林鄭晚晚都驚兆波叔同仔女比人趕返香港

Don don don donki

好事黎,最好所有ngo收皮

人工跌 失業上升

已經吸引力大減

陷阱卡：無產階級抗爭

一齊掃街

我希望港人在海外整個自救基金，可以幫到大家，又港共凍結唔到

失業人數幾何級數上升
小弟好想翻工
利申: 失緊業

香港變返漁村 齊齊去捉魚

再加上，中紀委，國安，國保在香港插旗，以後營商成本一闊三大，陀地/税交幾次，批文畀幾次枱底數，揾鬼黎囉 (去和合石IPO吖)

睇星期一二托到咁柒柒揀中資股托就知
條水喉唔會粗

係美金脫勾前瘋狂上 Amazon 買野

物價回落
樓價回落

係
維穩開支大而政府收入減少
香港最勇武嘅人已拉/死/走哂
加到你45%入息稅都冇得反抗

我訓街都要睇港共中共仆街呀吹呀？

物價升 人工跌

樓價會跌，太古城100萬有交易

旅遊業冇晒。既然已經唔係金融中心，維港兩岸既金融高樓大廈景色就好諷刺，呢個係香港旅遊必去景點

取消長俸

到時唔比上網了

傻仔 食你都冇得食呀
打機

D藍絲實話:都係d暴徒搞到咁
藍絲真係垃撚圾

你仲讀乜撚野呀
全香港收皮 所有行業瓦解呀

你都弱撚智 政府冇收入
你仲咬乜撚野老綜呀
屎就有得你食

乜行業都收皮啦

執平樓

失業，然後全職抗爭
等有大台，只求三餐一宿，帶領我，反暴政

呢d 就係 兒登仔最想見到

food panda deliveroo 又贏，即使幾垃圾都有人做

唔會升 仲升乜撚

香港專材通通移晒民

準備好打支那版steam 未？

pin呢個

it 狗地位翻身

無影響吧？

啱㗎，無影響，股市樓市 gogogo，瞓身借財仔孖展，發達就呢次㗎啦

同時咪跟大陸重男輕女囉
連登仔唔係想咁咩

宣佈即日港紙兌人仔
向中国進貢所有美金儲備
公墓員出糧一半出人仔，一半出零息港共債劵
公墓員長俸全出人仔
.
.
.
.

畢業老綜過日神

印廢紙派 之後通貨膨脹 變以物易物時代

唔緊要 我淨係打三國志14 算

無影響 完

我反而想知
黎緊緊應該會爭住唱錢同擠提多？
分分鐘港共沒收強制只可以民間得港紙同冥通

綜觀過去咁多個月
我地有個根本問題
就係大多數人唔能夠放低身段投入抗爭
呢個問題個原因就係
大多數香港人揹住極大經濟負擔
萬一失業就跳十次樓都唔掂

如果之後真係個個冇哂工開
冇收入
你話香港人仲有冇嘢好輸

港豬表示要繼續返工

香港無哂信用價值，今日個個派一萬蚊你以為庫房好多錢，其實係碌緊卡，到找唔到數果刻就

連仔fg 50k
扣完稅同三險二金變29k

「有能力人走哂」睇個政府已經知，唯奴是用，仲要必定會由小政府膨脹變成更大政府(中紀委/國安/國保)。一個城市最大鑊嘅就係冇角色，非旅遊城市，非物流中心，非金融中心，低專業服務需求，北水願意為面子撐市撐幾耐? 私人市場萎縮，國進民退，國企大獲飯，仆街到某臨界點，就會借法律共產。

換都換高層
關d低層aco咩事

今年先grad 好擔心
仲要做社福
如果人工跌到同大陸一樣4位數真係含得撚

最直接
你d 本身都唔多嘅強姦金會凍過水
之後應該一堆骨牌效應

大把支那人一早插哂旗喺金融、銀行行業既中高層，死咗呢班躝坦先唔該

今年grad嘅社工
唯有盡快搵工 搵到工之後盡量儲起多啲糧再試下用美股滾一滾大佢少少 見到呢個post好焦慮

頹廢cyperpunk地市

場社會運動去到呢一刻，快將攬炒，國安法消滅一國兩制，老美取消美國關係法，算唔算階段性勝利 ？

等同當年東莞冇左黃色事業一樣

等同澳門全面禁賭

要討論呢個問題 首先要設定"失去金融中心地位"即係失去左啲乜先?

要幫手買美國傾銷既農產品

當個個諗住執平樓，樓價會跌得多?

以後會有Star link wifi,

如果生活仲差過坐緊監嘅手足
我會好欣慰

其實大陸都可以進口美國疫苗同醫療器材

某程度上港獨

國際唔同香港簽新合同，支那啲合同喺香港唔作用。

Amazon

$2麵包、$10义飯連野飲

上市公司股東大會大縮皮，廢老股東連茶點同美心西餅卡都冇得攞

樂見其成

入再教獄營 學習思想 唔合格ban走你 反正法律佢話事

大陸係無社工 要揸兜

有黨就夠
NGO？顛覆國家政權？

廢除港元換人民幣

會強制有國情班上
依家都有
考試唔會一開始就黎啦
都係唔會郁到低層公務員

lm

去中環少咗鬼妹睇

90年代就係
普通民用cpu/gpu 宜家大陸一樣有
但將來，ban大陸任何一樣嘢就一定ban埋HK

到時港幣對美金要20：1
d game 要加成倍價